想搵呢款眼鏡 有無介紹邊到有

之前喺眼鏡88買到, 日本牌子黎
依家無再出返
今朝搵到隻超似嘅款, 但個樑位係金色我想要返銀
有無巴絲介紹下邊到有呢隻款

呢張係以前嗰副嘅款 好想搵返一模一樣

J!NS有冇?

thanks 呢間我又無睇過
我睇親好多街邊舖, 同埋zoff, egg 嗰d

樓豬好型 , 射左

egg有

同埋我都有

貼你嗰副嚟睇下
我買到副相似了
不個個框都係唔夠方